睇完之後唔會再晒錢買衫 gel頭

靚仔著咩都靚

好似唔關gel頭事

係染極都有個譜
你 算吧啦 你執極都一尻樣

你照鏡望下自己 就知點gel 著咩都無用

如果樓主個樣係好似相入面d阿叔難免會咁絕望
但如果個樣普普通通，打扮下令自己睇落順眼d唔會有錯

其實阿叔都可以執到好型

打扮左都係樣衰
咪仲柒

其實邊張先係原圖左定右先係陳生

兩個都柒

關gel頭咩事 完全唔同髮型

樣靚唔洗攪，樣衰就咪攪

證明高度都重要